我會努力的

每天認真生活 ，多上課，多做運動，有機會就返工
不退避 。 無野做時雖然悶
但一日未搵到處女女朋友，一日都唔可以放棄

加油